（有圖）牆同床都好多呢d紅色蟲 到底係咩黎

唔識
好似好撚臭既果種虫

似穀牛

ok

紅色㗎

好細隻

正解

牆竟然有穀牛🤔

巴打下世再問喇

R.I.P

20年look架床

似未吸血蜱蟲?

Bedbug先岩 床虱

唔係掛

都係紅色長身 但係無咁大個屎忽

食衫蟲

我之前有d衫有洞洞

吸左血會變長條

不過無影響到你咪算數